套情意拳拳入面應采兒真係幾慘

本身係補習天后
為咗啖氣下海
搞到自己咩都無
附上圖[img]

當年 我覺得做Mango 個女仔都幾靚

個時既應采兒真係好靚

小姐幾多位

華仔偉仔就嗰啲，你就拍呢啲

鬥龜堡?

但90尾至2000年代個D頭真係好撚柒

D女興剪頭髮碎到仆街, 仲要highlight
男既就興毒撚頭留長, 再唔係就gel到好蓬鬆

其實依套戲係幾好睇